

\chapter{Sơ đồ Use Case}
	\begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{Image/UsecaseDiagram}
	\caption{Sơ đồ Use Case}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	
\chapter{Đặc tả Use Case}

\section{Use Case đăng ký thành viên}
	
	\begin{longtable}{|p{4.5cm}|l|l|}
	\hline
	\textbf{ID:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{UC-1.1} \\
	\hline
	\textbf{Title:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Đăng ký thành viên.
	} \\
	\hline
	\textbf{Description:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Khách vãng lai muốn đăng ký làm thành viên của cửa hàng để sử dụng các chức năng của website.
	} \\
	\hline
	\textbf{Primary Actor:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Khách vãng lai.
	} \\
	\hline	
	\textbf{Preconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Truy cập vào website cửa hàng.
	} \\
	\hline
	\textbf{Postconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Hệ thống lưu thành công tài khoản và mật khẩu của khách hàng.
	} \\
	\hline
	\textbf{Main Success Scenario:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 1. Người dùng truy cập vào website cửa hàng.
		
		\quad 2. Chọn chức năng đăng ký tài khoản.
		
		\quad 3. Nhập thông tin tài khoản, mật khẩu.
		
		\quad 4. Người dùng bấm nút đăng ký.
		
		\quad 5. Hệ thống kiểm tra thông tin.
		
		\quad 6. Hệ thống lưu dữ liệu vào database.
		
		\quad 7. Thông báo đăng ký tài khoản thành công.
	} \\
	\hline
	\textbf{Extensions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 2a-1 Người dùng chọn phương thức đăng nhập bằng tài khoản Google.
		
		\quad 2a-2 Hệ thống chuyển sang màn hình đăng nhập Google.
		
		\quad 2a-3 Người dùng nhập thông tin và chọn đăng nhập.
		
		\quad 2a-4 Google xác thực thông tin thành công.
		
		\quad Use Case tiếp tục bước 6 
		
     	\quad 5a-1 Hệ thống kiểm tra tên tài khoản đã bị trùng so với trong dữ liệu, yêu cầu người dùng nhập lại.
     	
       \quad Use Case quay về bước 3.
	} \\
	\hline
	\textbf{Frequency of Use:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Ít.
	} \\
	\hline
	\textbf{Status:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Hoàn thành.
	} \\
	\hline
	\textbf{Owner:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{

	} \\
	\hline
	\textbf{Priority:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Không.
	} \\
	\hline
	\caption{Use Case đăng ký thành viên}
	\label{bang1}
	\end{longtable}

\section{Use Case tìm kiếm sản phẩm}
	\begin{longtable}{|p{4.5cm}|l|l|}
	\hline
	\textbf{ID:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{UC-1.2} \\
	\hline
	\textbf{Title:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Tìm kiếm sản phẩm.
	} \\
	\hline
	\textbf{Description:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Khách hàng tìm kiếm sản phẩm mình mong muốn.
	} \\
	\hline
	\textbf{Primary Actor:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Khách hàng.
	} \\
	\hline	
	\textbf{Preconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Thiết bị phải được kết nối với internet.
	} \\
	\hline
	\textbf{Postconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Hệ thống hiện sản phẩm khách hàng tìm kiếm.
	} \\
	\hline
	\textbf{Main Success Scenario:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 1. Chọn chức năng tìm kiếm.
		
		\quad 2. Điền tên sản phẩm mình cần tìm kiếm.
		
		\quad 3. Hệ thống kiểm tra dữ liệu.
		
		\quad 4. Hiện thông tin sản phẩm liên quan.

	} \\
	\hline
	\textbf{Extensions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 3a. Hệ thống không tìm thấy dữ liệu, thông báo không tìm thấy sản phẩm.
	} \\
	\hline
	\textbf{Frequency of Use:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Nhiều.
	} \\
	\hline
	\textbf{Status:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Hoàn thành.
	} \\
	\hline
	\textbf{Owner:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{

	} \\
	\hline
	\textbf{Priority:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Không.
	} \\
	\hline
	\caption{Use Case tìm kiếm sản phẩm}
	\label{bang2}
	\end{longtable}

\section{Use Case đánh giá sản phẩm}
	\begin{longtable}{|p{4.5cm}|l|l|}
	\hline
	\textbf{ID:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{UC-1.3} \\
	\hline
	\textbf{Title:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Đánh giá sản phẩm.
	} \\
	\hline
	\textbf{Description:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Thành viên đánh giá sản phẩm của hệ thống
	} \\
	\hline
	\textbf{Primary Actor:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Thành viên.
	} \\
	\hline	
	\textbf{Preconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Đăng nhập tài khoản thành công.
	
		Thiết bị phải được kết nối với internet.
	} \\
	\hline
	\textbf{Postconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Hệ thống hiện thông tin đánh giá sản phẩm của khách hàng lên sản phẩm.
	} \\
	\hline
	\textbf{Main Success Scenario:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 1. Người dùng vào thông tin chi tiết sản phẩm.
		
		\quad 2. Chọn chức năng đánh giá sản phẩm.
		
		\quad 3. Điền đánh giá, nhận xét của mình vào và bấm nút “Đánh giá”.
		
		\quad 4. Hệ thống kiểm tra và cập nhật dữ liệu.
		
		\quad 5. Thông báo đánh giá thành công
	} \\
	\hline
	\textbf{Extensions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Không
	} \\
	\hline
	\textbf{Frequency of Use:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Nhiều.
	} \\
	\hline
	\textbf{Status:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Hoàn thành.
	} \\
	\hline
	\textbf{Owner:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{	
	} \\
	\hline
	\textbf{Priority:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Không.
	} \\
	\hline
	\caption{Use Case đánh giá sản phẩm}
	\label{bang3}
	\end{longtable}
	
	
\section{Use Case đăng nhập}	
    \begin{longtable}{|p{4.5cm}|l|l|}
	\hline
	\textbf{ID:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{UC-1.4} \\
	\hline
	\textbf{Title:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Đăng nhập 
	} \\
	\hline
	\textbf{Description:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Khách hàng đã có tài khoản thành viên của cửa hàng, truy cập vào website, đăng nhập để xem thông tin cửa hàng và tham khảo mặt hàng .
	} \\
	\hline
	\textbf{Primary Actor:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Khách hàng, nhân viên, quản lý.
	} \\
	\hline	
	\textbf{Preconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Đã đăng kí tài khoản thành viên 
	} \\
	\hline
	\textbf{Postconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Giao diện đăng nhập vào hệ thống hiện ra
		
        Người dùng đăng nhập thành công.
	} \\
	\hline
	\textbf{Main Success Scenario:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 1. Chọn chức năng “ Đăng nhập”.
		
		\quad 2. Nhập tên tài khoản và mật khẩu.
		
		\quad 3. Nhấn nút “Đăng nhập”.
		
		\quad 4. Hệ thống kiểm tra thông tin.
		
		\quad 5. Thông báo đăng nhập thành công.
	} \\
	\hline
	\textbf{Extensions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Người dùng nhập sai username hoặc password thì thông báo lỗi và yêu cầu nhập lại.
	} \\
	\hline
	\textbf{Frequency of Use:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Vừa.
	} \\.
	\hline
	\textbf{Status:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Lâu dài.
	} \\
	\hline
	\textbf{Owner:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
	    All.
	} \\
	\hline
	\textbf{Priority:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Must Have.
	} \\
	\hline
	\caption{Use Case đăng nhập}
	\label{bang5}
	\end{longtable}








\section{Use Case thanh toán}
	\begin{longtable}{|p{4.5cm}|l|l|}
	\hline
	\textbf{ID:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{UC-1.5} \\
	\hline
	\textbf{Title:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Thanh toán.
	} \\
	\hline
	\textbf{Description:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Khách hàng muốn thanh toán sản phẩm của mình ở trên website.
	} \\
	\hline
	\textbf{Primary Actor:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Thành viên.
	} \\
	\hline	
	\textbf{Preconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Khách hàng đã thêm sản phẩm vào giỏ hàng
		
		Đăng nhập tài khoản thành công.
	} \\
	\hline
	\textbf{Postconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Hệ thống thông báo thanh toán thành công.
		
		Đơn hàng được lưu vào dữ liệu trong hệ thống.
	} \\
	\hline
	\textbf{Main Success Scenario:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 1. Người dùng chọn chức năng thanh toán.
		
		\quad 2. Người dùng chọn phương thức thanh toán.
		
		\quad 3. Người dùng kiểm tra thông tin cá nhân, địa chỉ giao hàng, tổng tiền phải trả.
		
		\quad 4. Bấm nút thanh toán.
		
		\quad 5. Hệ thống kiểm tra thông tin và lưu dữ liệu.
		
		\quad 6. Thông báo thanh toán thành công.
	} \\
	\hline
	\textbf{Extensions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 2a-1 Người dùng chọn phương thức thanh toán bằng thẻ.
		
		\quad 2a-2 Hệ thống chuyển sang giao diện thanh toán bằng thẻ.
		
		\quad 2a-3 Người dùng nhập thông tin.
		
		\quad 2a-4 Hệ thống xác thực thông tin.
		
		\quad Use Case tiếp tục bước 3.
	} \\
	\hline
	\textbf{Frequency of Use:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Nhiều.
	} \\
	\hline
	\textbf{Status:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Hoàn thành.
	} \\
	\hline
	\textbf{Owner:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{	
	} \\
	\hline
	\textbf{Priority:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Không.
	} \\
	\hline
	\caption{Use Case thanh toán}
	\label{bang5}
	\end{longtable}


\section{Use Case thêm sản phẩm}
	\begin{longtable}{|p{4.5cm}|l|l|}
	\hline
	\textbf{ID:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{UC-1.6} \\
	\hline
	\textbf{Title:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Thêm sản phẩm   
	} \\
	\hline
	\textbf{Description:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Cửa hàng nhập về các sản phẩm mới, các sản phẩm mới quản lý thêm lên hệ thống. 
	} \\
	\hline
	\textbf{Primary Actor:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Quản lý.
	} \\
	\hline	
	\textbf{Preconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Đăng nhập thành công vào hệ thống.
	} \\
	\hline
	\textbf{Postconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Sản phẩm được thêm vào thành công.
	} \\
	\hline
	\textbf{Main Success Scenario:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 1. Đăng nhập vào hệ thống.
		
		\quad 2. Hệ thống kiểm tra thông tin
		
		\quad 3. Trả về kết quả và phân quyền đăng nhập
		
		\quad 4. Truy cập vào mục sản phẩm.
		
		\quad 5. Chọn chức năng thêm sản phẩm..
		
		\quad 6. Nhập thông tin sản phẩm.
		
		\quad 7. Nhấn nút “Thêm sản phẩm”.
		
		\quad 8. Hệ thống kiểm tra thông tin. 
		
		\quad 9. Thông báo thêm dữ liệu thành công.
	} \\
	\hline
	\textbf{Extensions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Không.
	} \\
	\hline
	\textbf{Frequency of Use:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Vừa.
	} \\
	\hline
	\textbf{Status:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Lâu dài.
	} \\
	\hline
	\textbf{Owner:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{	
	    All.
	} \\
	\hline
	\textbf{Priority:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
	    Must Have.
	} \\
	\hline
	\caption{Use Case thêm sản phẩm}
	\label{bang5}
	\end{longtable}
	
	
\section{Use Case xóa sản phẩm}
	\begin{longtable}{|p{4.5cm}|l|l|}
	\hline
	\textbf{ID:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{UC-1.7} \\
	\hline
	\textbf{Title:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Xóa sản phẩm 
	} \\
	\hline
	\textbf{Description:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Quản lý đăng nhập vào hệ thống, xóa các sản phẩm đã cũ trong hệ thống.
	} \\
	\hline
	\textbf{Primary Actor:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Quản lý.
	} \\
	\hline	
	\textbf{Preconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Đăng nhập vào hệ thống thành công.
	} \\
	\hline
	\textbf{Postconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Giao diện xóa sản phẩm hiện ra.
		
		Thông báo xóa sản phẩm thành công.
	} \\
	\hline
	\textbf{Main Success Scenario:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 1. Đăng nhập vào hệ thống
		
		\quad 2. Hệ thống kiểm tra thông tin
		
		\quad 3. Trả về kết quả và phân quyền đăng nhập
		
		\quad 4. Truy cập vào mục sản phẩm.
		
		\quad 5. Chọn chức năng “Xóa sản phẩm".
		
		\quad 6. Chọn vào sản phẩm cần xóa và bấm nút “Xóa”
		
		\quad 7. Hệ thống kiểm tra dữ liệu.
		
		\quad 8. Thông báo xóa sản phẩm thành công.
		
	} \\
	\hline
	\textbf{Extensions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Không.
	} \\
	\hline
	\textbf{Frequency of Use:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Vừa.
	} \\
	\hline
	\textbf{Status:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Lâu dài.
	} \\
	\hline
	\textbf{Owner:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{	
	    All.
	} \\
	\hline
	\textbf{Priority:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
	    Must Have.
	} \\
	\hline
	\caption{Use Case xóa sản phẩm}
	\label{bang5}
	\end{longtable}
	
	
\section{Use Case sửa sản phẩm}
	\begin{longtable}{|p{4.5cm}|l|l|}
	\hline
	\textbf{ID:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{UC-1.8} \\
	\hline
	\textbf{Title:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Sửa sản phẩm.
	} \\
	\hline
	\textbf{Description:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
	    Quản lý đăng nhập vào hệ thống, sửa các sản phẩm đã cũ trong hệ thống, về thông tin, giá cả.
	} \\
	\hline
	\textbf{Primary Actor:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Quản lý.
	} \\
	\hline	
	\textbf{Preconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Có tài khoản của hệ thống để đăng nhập vào hệ thống.
	} \\
	\hline
	\textbf{Postconditions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Giao diện sửa sản phẩm hiện ra
		
        Mọi thông tin của sản phẩm được sửa thành công 

	} \\
	\hline
	\textbf{Main Success Scenario:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		\quad 1. Đăng nhập vào hệ thống
		
		\quad 2. Hệ thống kiểm tra thông tin
		
		\quad 3. Trả về kết quả và phân quyền đăng nhập
		
		\quad 4. Truy cập vào mục sản phẩm.
		
		\quad 5. Chọn sản phẩm cần sửa và chọn chức năng “Sửa sản phẩm”
		
		\quad 6. Hệ thống kiểm tra và sửa sản phẩm thành công
		
		\quad 7. Nhập các thông tin cần sửa
		
		\quad 8. Chọn nút “Sửa sản phẩm”.
		
		\quad 9. Hệ thống kiểm tra và sửa dữ liệu.
		
		\quad 10. Thông báo sửa sản phẩm thành công.
		
	} \\
	\hline
	\textbf{Extensions:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Không.
	} \\
	\hline
	\textbf{Frequency of Use:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Vừa.
	} \\
	\hline
	\textbf{Status:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
		Lâu dài.
	} \\
	\hline
	\textbf{Owner:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{	
	    All.
	} \\
	\hline
	\textbf{Priority:} & \multicolumn{2}{|p{10cm}|}{
	    Must Have.
	} \\
	\hline
	\caption{Use Case sửa sản phẩm}
	\label{bang5}
	\end{longtable}

\chapter{Yêu cầu phi chức năng}
\section{Tính ổn định, tin cậy}
    \begin{itemize}
    \item Hoạt động trong thời gian dài mà không gặp phải sự cố.
    \item Không gặp nguy hiểm bởi các hành vi bất thường của người dùng.
    \end{itemize}
\section{Tính hiệu quả}
    \begin{itemize}
    \item Đảm bảo hiệu quả khi thực thi hoạt động và lưu trữ dữ liệu.
    \item Cho phép người dùng thực hiện công việc một cách nhanh chón, hiệu quả hơn bằng cách giảm thời gian, công sức và các nguồn lực khác.
    \end{itemize}
\section{Tính linh hoạt}
    \begin{itemize}
    \item Có khả năng mở rộng, dễ dàng áp dụng các công nghệ và tài nguyên mới và môi trường triển khai thay đổi.
    \end{itemize}
\section{Thân thiện với người sử dụng}
    \begin{itemize}
    \item Người dùng chỉ cần click vào link hoặc hình ảnh chỉ bằng thao tác chuột.
    \item Nhóm các sản phẩm theo mục giúp KH dễ dàng thấy được và so sánh các sản phẩm mong muốn.
    \item Sử dụng các icon phù hợp và có ý nghĩa.
    \end{itemize}
\section{Tính mô-đun}
    \begin{itemize}
    \item Hoạt động của hệ thống được chia thành các module, các chức năng chuyên bệt của modult có thể được tách rời nhau.
    \item Giúp công tác kiểm thử và bảo trì được thực hiện dễ dàng hơn.
    \end{itemize}
\section{Thời gian phản hồi nhanh}

\chapter{Sơ đồ tuần tự}
\section{Thống kê doanh thu}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Thongkedoanhthu}
	\caption{Sơ đồ Sequence thống kê doanh thu}
	\label{sd1}
	\end{figure}

\section{Đăng ký thành viên}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Dangkythanhvien}
	\caption{Sơ đồ Sequence Đăng ký thành viên}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	\pagebreak
	
\section{Đăng nhập}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Dangnhap}
	\caption{Sơ đồ Sequence Đăng nhập}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	
	\pagebreak
	
\section{Thêm sản phẩm}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Themsanpham}
	\caption{Sơ đồ Sequence Thêm sản phẩm}
	\label{sd1}
	\end{figure}
    \pagebreak
    
\section{Xóa sản phẩm}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Xoasanpham}
	\caption{Sơ đồ Sequence Xóa sản phẩm}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	\pagebreak
	
\section{Tìm kiếm sản phẩm}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Timkiemsanpham}
	\caption{Sơ đồ Sequence Tìm kiếm sản phẩm}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	\pagebreak
	
\section{Xem thông tin sản phẩm}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Xemthongtinsanpham}
	\caption{Sơ đồ Sequence Xem thông tin sản phẩm}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	\pagebreak
	
\section{Quản lý đơn hàng}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Quanlydonhang}
	\caption{Sơ đồ Sequence Quản lý đơn hàng}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	\pagebreak
	
\section{Sửa sản phẩm}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Suasanpham}
	\caption{Sơ đồ Sequence Sửa sản phẩm}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	\pagebreak
	
\chapter{Sơ đồ hoạt động}
\section{Đăng ký thành viên}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Dangkythanhvien1}
	\caption{Sơ đồ Activity Đăng ký thành viên}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	\pagebreak

\section{Đăng nhập}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Dangnhap1}
	\caption{Sơ đồ Activity Đăng nhập}
	\label{sd1}
	\end{figure}
    \pagebreak
    
\section{Thêm sản phẩm}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Themsanpham1}
	\caption{Sơ đồ Activity Thêm sản phẩm}
	\label{sd1}
	\end{figure}
	\pagebreak
	
\section{Sửa sản phẩm}
    \begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.8]{Image/Suasanpham1}
	\caption{Sơ đồ Activity Sửa sản phẩm}
	\label{sd1}
	\end{figure}

\chapter{Sơ đồ lớp}
	\begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{Image/ClassDiagram.png}
	\caption{Sơ đồ lớp}
	\label{sd1}
	\end{figure}

\chapter{Sơ đồ ERD}
	\begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.3]{Image/ERD.png}
	\caption{Sơ đồ ERD}
	\label{sd1}
	\end{figure}

\chapter{Mô hình quan hệ}
	\begin{figure}[!htp]
	\centering
	\includegraphics[scale=0.5]{Image/RelationSchema.png}
	\caption{Mô hình quan hệ}
	\label{sd1}
	\end{figure}
